慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 18 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1-11

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 12

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 17 1001記得開post

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為個鎚覺得佢係正直正義既人 從而令佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32. 有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家

2. Jump point 咁穿越宇宙，即係好似開 portal 咁，仲快過光速。MCU 啲飛船成日都好快咁飛咗入宇宙一幅牆入面，又喺另一面跳出嚟咁。但我未見過就咁人可以做到。

1001記得開post

致敬位可唔可以加埋

1. Tony阿爸喺IM2拍片比tony >> Tony拍片比摩根

好想知洛基去咗邊

應該返生唔到

見返 Jane Foster好感動

要睇佢嚟緊套洛基劇

其實好多野都應該會慢慢交待

岩岩二刷完 除左好多巴絲提到既呼應位外

本身tony同pepper係間屋到思考緊好冇出返黎幫手

pepper問tony如果你唔幫: But can you rest?

到最後IM要死 pepper同返佢講: you can rest now

原聲帶已經係各大音樂平台上架
美國亦都會今日係各院線正式上映

Portals (AVENGERS! Assemble)

Main on End (End Credit)

點解無人講Thanos 用到stormbreaker
雷神個下都呆左一下
但好快ca轉移視線
其實係咪個鎚都覺得Thanos嘅理念係啱
但佢用到個下明明已經轉換左心態係要全滅唔係死一半

岩岩二刷咗⋯⋯
第二次睇會留意某啲地方，覺得精彩過，感動過第一次睇
第一次成班人time travel 之前，black widow 同cap講咗句see you in a minute.... 點知原來翻唔到黎⋯⋯
之後成班人係湖邊Hawkeye好內疚咁，話要對BW嘅死負責，而呢一幕，就係淨低果5個初代avengers... 佢地真係好似family咁
呢度又忍唔住流咗滴眼淚。

佢用到個個唔係後來groot 有份幫手創造個個？個個唔係無俾奧丁落咒咩？

stormbreaker冇咒語 我老母都拎得起

個鎚有比奧丁落咒先係有資格嘅人先舉到同舉到用到雷神力量，個斧頭冇落到咒

FAQ：

0）呢套野d時空玩乜？
Hulk講解左殺thanos無用因為只係製造出無thanos既平行時空。同樣道理，改變過去任何野都對現在無影響，只係製造出一個平行時空出黎。套戲改變左兩次比較重大既過去：Tony殺2014 thanos同埋美隊留低係過去生活唔走。

1）點解要還石？
因為古一話唔還就會出現一個無石既時空，呢個時空會比dark dimension收皮。電影無提過還石會取消平行時空，請唔好ff。

2）老CA咩料？
CA回到過去生活，同我地一齊做觀眾睇end game，然後去河邊搵sam。做觀眾呢段時間就係原本個CA照做返avg1234所有野，即係我地睇左咁多年既MCU都一直有個CA係度做緊平民觀眾。

3）tony 點搶石？
個手套係佢d納米技術整。

4）點解唔點點點點tony咪唔洗死？
No other way。

有無人覺得bw係崖邊個幕真係影得佢好靚 啲顏色同陰影
同埋啲皮膚都好好 好後生 唔知有特別用心執過定點
應該係10年嚟影得佢最靚既scene

快啲加埋

老CA 個Point屌你啦

好慘呀

Stormbreaker要有資格先可以攞起架咩？

Hulk啪果下手指只係救返之前啪手指變灰嘅生物

其他死因係救唔到

原來唔係同步上?

係 香港同支那搶先美國上映

2刷 左
發現final battle 除左 wakanda, asguard 同 dr strange d 法師
仲有 gotg 個d 紅衫 勇度 個d 唔記得咩名
仲有無人留意到有咩 兵

勇度死左唔係化灰都有？

我見odin都黎埋

唔好串住先
唔係勇度 ,係 ravagers . 岩岩GOOGLE 番著紅衫個D

ASGUARD D 人係漁村行出黎 但係係 有著甲既

咁唔好唔少都透咗啲出去

那個不是平行世界的洛基嗎？

應該點都執過嘅
論髮型個人覺得im2同今集玩得最撚掂

1 果到，Banner同古一提過嘅例子，都係講D好大獲嘅改變，例如殺bb thanos或借石唔環

但本身返去過去依個動作，或做成小改變(例如攞左小物件hawkeye隻手套)，我記得就完全無講過會產生平行時空

已經是另一個平行世界，柴達星不會被鏟平，海姆達爾及黑寡婦仍然在生，Loki趁亂閃咗所以會喺其他地方搞搞貢而不會放逐奧丁最終不會引起諸神黃昏，不過star lord就識唔到Gamora啦。

係唔係平行世界要睇佢套洛基劇先知

直頭無哂紋好白滑

美國星期一首映 reddit早就透晒啦

我理解為點都會產生，唔係點先算大改變小改變？不過呢d改變唔會影響劇情，我當係兩個完全一樣既平行時空，anyway我同你既理解都對劇情無影響，總之果幾件大事一定有生出平行時空。

point 2其實可以任你吹，無解釋過

原來劇透無分國界

咁dr strange係唔係冇左粒time stone

p4 冇得點點點啦
得IM搶到啲石，點都係佢啪

Thanos（2014）不去完成當前的事而選擇飛去2019現今的世界，對2014的世界來說已經是大改變

而家係 主線粒time stone已經俾thanos破壞咗
而家呢個宇宙已經再冇神石

其實ca最尾回到過去搵翻條女一齊生活唔會創造另一個平衡宇宙咩？
點解老咗會出先翻係2019嘅平恆宇宙

2）老CA咩料？
CA回到過去生活，同我地一齊做觀眾睇end game，然後去河邊搵sam。做觀眾呢段時間就係原本個CA照做返avg1234所有野，即係我地睇左咁多年既MCU都一直有個CA係度做緊平民觀眾。

咁問題黎啦, 既然你話佢係做觀眾, 即係一直有2個CA,
咁最後無理由CA得番老CA, 應該仲有本身個CA啦

佢知呢班hihi會將佢殺死而且佢 做嘅所有野會被undo
而且唔需要再慢慢自己去搵啲石
精明！

如有其他無bug解釋就貼埋上黎faq，我追哂17個post淨係見到咁解比較完滿

本身個位用左時光機去還石

我一直都係好似Point2咁諗
你個好多可能性係呢一個可能性最高

全女班果幕都好正

佢問緊new york閃走果個

Up mud 9

比人吊女權

上一個 post 有 youtube video 解說左
agent carter 個老公有可能一直都係老 CA
所以 "無" 改變過「歷史」
只不過老 CA 係由其他宇宙嚟
即係話一直都有兩個 CA 存在一直無限 loop

我都係果句: 等導演解說好過

CA打完avg1234，之後回到過去還石，但選擇不回來，以局外人身份睇住以前的自己打avg1234，不難理解呀

一開始話呢六粒石係平衡個宇宙既系統來

而家爛哂咁個宇宙即係點

想問好耐
點解d戲成日都係美國遲上過香港

其實應該小事到雷神拎咗個槌都會多一個平行時空？只係個平行時空同本身分別不大？

2014 個thanos變灰
loki逃走
呢d大事就會影響大d？
係咪咁理解？

本身果個CA咪坐時光機走左，老ca一直等到呢個moment先現身搵sam

啲唔certain嘅fan theory就咪放faq誤導人啦

cls出左高清偷拍版

詳到口都臭埋第二點係錯！

其實點解咁多人睇唔明CA變老出現返果幕，一個二個話CA由時空A穿越去1970年同peggy一齊生活，然後一年一年咁生存落去，直至時間同時空A一樣，然後斯斯然出現返無用時光機，我覺得呢個講法超錯。

第一，套戲一開始講，無論回去過去做乜野事，都唔會影響現世時空A的事實，所以CA去1970時時空B一齊，就算活足咁多年，都無可能會自動同時空A接軌的。

而且CA帶返一個時空A已經無咗嘅盾牌返來，證明其實佢切切實實由一個改變咗嘅時空B帶返來，至於點解唔係返時光機儀器果位出現，其實由IM同CA由2012紐約同1970年神盾局總部，都已經證明只有夠縮細粒子，就可以揀穿越時間同地點，所以CA變老後由時空B返來時空A, 都唔一定要揀返時空A時光機個位，為戲劇效果專登揀附近長櫈懶型咁等人發現一樣講得通。

至於時空B仲有無以後時空A所經歷過事件，其實CA自私咁決定同peggy一齊，一定已經產生咗一個同時空A截然不同平行時空B出來，果個時空會唔會搵返原本冰封CA, 都影響唔到時空A, 發生咩事只有玩完時空旅行嘅老CA自己知。

期待phase4

聰明反被聰明誤，令2014死小好多人

係囉其實呢個問題嚴重啲
冇曬石呢個世界會俾黑暗吞噬

強國咁早上畫
唔意外啦

佢地係咪可以傳送完再傳送無限拎石
即係去2012拎一粒時間再傳去2011拎一粒時間再去2010拎粒時間
Ca同im返去個次證實係可行
（要加上冇蝴蝶效應嘅設定）
痴撚線

係，可基本上小到佢地一出現就生出平行時空，但所有野幾乎一樣，又無影響咩大事就唔理了，當係同一個。

出現老CA、loki走甩、2014死thanos呢d就無得唔理啦，一定有平行時空

唔係爛左呀，係原子化係宇宙四散

重睇啦

pm plz

我都想知

人地周末上畫

btw 其實本身係5月頭上

提早傳係為迪士尼另一套五月底／六月頭上既Solo

點解唔用借來的石變多6粒石出黎

入戲院睇啦屌

其實我蟻俠係有機會將自己變細細到好似原子咁（佢岳母試過），有機會會搵番被「消失的寶石」
因為Thanos 講過話佢係將啲石變左原子

好似係

睇左一次，聽日再二刷

之後出碟都會買

但想而家望下者

而家成日上youtube 睇 theatre reaction

9up 香港中國偷拍文化旺盛 唔早啲出 你班友會慳返啲錢上網睇

但其實都係差兩日 差唔得啲咩

幾千萬億粒atom點搵

等導演解啦，咩平行世界由post1都吵到依家仲吵緊，其實都係不斷重複嗰幾個pt

我都講到口臭，CA無睇時空A接軌，而係你一空睇緊既MCU就係時空B

Spider man home coming裡面happy執貨有提過tony整左新盾比ca，即係盾唔止一個。

你果個或者講得通，自己加落FAQ，但上面果個point 2都係一個無bug解釋，

唔係淨係lee套
而係點解d戲成日都話優先美國本土上畫

Avengers Assemble嗰首OST剩係聽返都已經起曬雞皮
成個畫面出返曬嚟
Greatest scene in movie history

如果我個女好似tony 個女咁得意 拎我條命黎換都得

上次復3中國最遲上

驚佢劇透

比班玻璃心狂吊

4刷

套戲入面冇一次返黎現實係唔經部時光機
你咁講 架艦任何一個位出現都得啦

哩個解釋即係默認係同一條timeline，咁假設2014 thanos已經去左2019送死，咁timeline就已經冇endgame發生，咁仲會唔會發生2019 CA係傳走嗰刻返黎老CA再出現返係同一地點？我認為老CA係傳送返黎嘅比較合理。

因為唔會改變過去係大前提之下，突破點就係2014 thanos主動過黎2019並化灰，哩個唔係好似CA返過去隱居就解釋到，而係宇宙重大事件黎。

好撚辛苦
追左咁多post我都無留言
到依個都仲係頭幾個就問返一樣嘅野
真係好煩

咁又唔係，Tony 偷石fail 都自己再貼多次古代，即係佢地可以任跳。

其實Tony冇死 係loki扮

啲寶石個power咁強，應該可以用儀器定到位

Ps: 9up

我覺得由時空A去時空B，老咗再由時空B返時空A呢個講法都講得通

不過平行時空都一樣解釋到

打算再去睇多次，睇下古一係咪真係有講過平行宇宙呢樣野，因為我自己就無乜印象。

有睇開時空片嘅應該唔難明個bug 點係邊

即係美隊由2019 返左去1945 個平行世界 佢唔用時光機嘅話照計係會一直留係個個平行世界

唔會無啦啦無縫接軌返主線世界（根據套戲一開始話冇蝴蝶效應個理論）

其實尼點都好複雜，要用多少少時間去諗

antman個女都好正

or箭佬個女

好癲

依個係我同你睇法唯一分別，首先肯定mcu唔係一個單向線性嘅宇宙，無法改變歷史

但如果大小都會開左新時間線，咁有更多問題出現，例如假設佢地番去2012年1月1日00:00借石，理論上00:01已經會產生平行時空

咁跟著返去還石時，應該去00:00定00:01呢？
前者嘅話，佢地應該見到仲係舊嘅時空和有石係到，00:01嘅話佢地應該要去一個新嘅平行時空，但故事從來無講過佢地要locate過去嘅分支線，同埋邏輯上佢地返去還石時又會再一次產生更多時空

件事只會越黎越混亂，無理由marvel係最後一集手會咁玩自己

morgan 正好多

好快我幾日後二刷
三刷應該係下個月中

細個果時係幾得意
但係都係IM個女得意啲

咁tony都真係靚仔啲

仲勁過A3所有great scenes加埋x100

更新FAQ：

0）呢套野d時空玩乜？
Hulk講解左殺thanos無用因為只係製造出無thanos既平行時空。同樣道理，改變過去任何野都對現在無影響，只係製造出一個平行時空出黎。套戲改變左兩次比較重大既過去：Tony殺2014 thanos同埋美隊留低係過去生活唔走。換句話講，2014 thanos死既果個時空唔會有Infinity war同end game天下太平。

1）點解要還石？
因為古一話唔還就會出現一個無石既時空，呢個時空會比dark dimension收皮。電影無提過還石會取消平行時空，請唔好ff。

2）老CA咩料？
CA回到過去生活，同我地一齊做觀眾睇end game，然後去河邊搵sam。做觀眾呢段時間就係原本個CA照做返avg1234所有野，即係我地睇左咁多年既MCU都一直有個CA係度做緊平民觀眾。

巴打提供既另一無bug解：CA還完石跳去一個全新時空經歷凡人生活再跳返去搵sam（assume佢條手帶可以全跳）

3）咁老CA個盾點黎？peggy病床有老公張相？
Spider man home coming裡面happy執貨有提過tony整左新盾比ca，即係盾唔止一個；病床家庭合照只有仔女無老公。

4）tony 點搶石？
個手套係佢d納米技術整。

5）點解唔咁咁咁咁Tony咪唔洗死？
No other way，同埋rdj唔拍啦，再唔係你做編劇囉。

6）點解hawkeye殺bw都拎到石？
佢地好深厚友誼，你鐘意自己ff兩個有路都得。

睇黎佢一日幾刷

我都就快二刷了

同埋幻視同iron man都會一樣仍然在生，矮人國不會比thanos光臨引致死剩一個及機都停埋，即是平行世界大團圓結局，乜都係現在這個世界受曬

其實如果tony搶到石唔啪手指用力量寶石秒thanos得唔得呢

香港上畫日 通常星期四

美國上畫日 星期五，加埋時差
所以即係香港既星期六

其實玩time travel一定係會好多bug位

呢套己經叫做將呢bug位縮到最細

同劇本編得好蓋左呢啲缺點

有冇睇gotg1？

antman贏晒

但大過左個樣

明明係差5年 唔講以為十幾年

返嚟原本出發個個時間點係應該要透過部機，但返去過去或者自己設定目的地應該就唔需要，佢地返去嘅個啲地方本來都無部機。

所以之前有人話可能ca 係還石之後 係個個年代整返個機，再用個部機返返嚟，就唔洗呢度有部機。部一機可能搵Hank ，畢竟個穿越嘅van 都係Hank 整出嚟

咁好多人可能係岩岩睇完架ma

你預日日都會有新一班人來睇

最多係吊佢地唔追post

但d post真係去得好快

唔知邊度start好

所以d人咪問

利申： day1睇

唔知係咪jump 返以前就冇限制？
同埋ant man應該早過佢地返 但全部人都係同時返2019

1簡單啦
rocket本身都係砌野專家
又坐開架船
要定位自己架船有幾難
不過係地球無料整識jump point既船
咪叫cm去

細個都係IM>Antman

睇多次老CA隻手仲有冇帶野咪知係唔係靠機返

咁點解cm可以成隻船搬番地球?
又話架船成n咁多光年遠

定位到又點

點將d原子合返黎

你地睇下加唔加落去

點解Infinity War入面DS係冬甩唔開portal返地球但係Endgame又返到黎？

網友(我)嘗試解釋：

魔法師一定要對portal入口出口嘅確實位置有清楚認知先開到portal

DS唔知冬甩飛左去邊即係唔知自己係邊更加唔知距離地球幾遠同邊個方向，所以開唔到portal返地球

Endgame其實係Wong開俾佢地返黎

Nebula知道Titan確實位置，五年前就同Avengers分享過資訊，Tony一早話埋俾Wong知

所以當全部化灰嘅地球人出現返，醒目嘅Wong同班師弟就一齊發功開portal去Titan接佢地返地球

即係點都要死

女權力量勁囉

佢唔係咁快點樣成個宇宙啲星球佢都管到

作為cap粉 見到bw死個陣ca都流左滴眼淚就即刻心酸到仆

佢兩個avenger1識 跟住到ca2兩個拍住上對抗hydra
之後到civil war兩個揀唔同邊 但bw都去左教堂到搵ca 個句”i don’t want you to be alone” 又幫ca阻住bp去殺ws 最後就係avenger4個五年佢兩個相依為命咁濟

真係好sad 就算iron man死 ca都冇喊

WS 都可以reboot宇宙，何需強求六石改變

上集Thor咁型， 今集咁撚樣

同埋女權者聯盟睇到好監尬

本身就寫到cm勁到乜柒都得嫁啦

力量石好似唔係咁屈

thanos用咁耐都無殺到一個人？

我都覺得套戲嘅重點，唔係叫大家討論多元宇宙嘅可行性同埋意義，所以我上個post都話留番官方交代好過

第6條都要問既都應該要拎出去打啦
av 1已經講左佢地好friend

完全唔明Shuri點樣可以幫手出黎打

遲d有套哥斯拉都有佢份

其實thanos好蠢
佢唔應該搶手套 應該偷時光機
不斷翻去偷石
左右手一set 頭盔一set 副甲對腳又一set
之後點玩都得

其實都係，不停有新平行時空都有bug 位

咁可唔可以有2個，由A去B ，老咗再由B返去A，由始至終得2個？

係，就係復活咗啲消失嘅人先令到wong傳到DS返黎

但就有人話DS咁遲返黎呢個係BUG

sw？

Point2完美破壞左傳送返去唔會影響呢個世界嘅設定
要返嚟一定要用部機

講左好多次了
點解佢地可以返過去唔用機係因為返過去係單程路
去未來係有無限分支，所以要用部機同環定位同開出口
所以去未來係一定要有定位環同時光機

都係睇唔明古一個還石理論 我知叫還石最大原因係防DS個BOSS
不過HULK又講咩合返埋時間線真係好混亂 跟著古一又突然明白晒咁

結果CA 番去1970還石，冇用時光機回到現在。（去長櫈等朋友）
咁佢老咗幾十年，連同本來1970年嘅CA，即係有兩個老CA?

其實兩個cassie 都係差6歲

為左入 star lord team 自殘

成個星球拉落來wor

就係個細路女望住摩斯拉果度?

鬼妹差6歲差咁遠

見到好多人講，我又9up下，Time Travel可以分為時間軸同平行宇宙兩套理論，而其實蝴蝶效應可以講話係同time travel另外一個範疇嘅一套理論，好似係話一隻唔知係邊到嘅蝴蝶拍一拍翼會令到好撚遠嘅地方打風，只係好多時可套用係time travel上面，唔一定係限死係時間軸或者平行宙宇其中一個

時間軸個套就係得一條時間軸，當你回到過去，改變左任何一樣野，都會影響到你原本所在嘅現在，例如你今日本身有返工，你time travel去今朝熄左你自己個鬧鐘，當你返去現在嘅時候你老細可能已經打黎屌緊你做咩唔起身，因為你鬧鐘無響到已經改變左你返工呢件事。

而平行宇宙，亦都係電影入面用嘅一套，就好似樹枝咁，你宜家處於其中一條樹枝上面，即使你回到過去熄左你個鬧鐘，只會生多一條新嘅樹枝，亦姐係一個新嘅平行宇宙，當你返返去你原本所在嘅現在，即係係返你原本個條樹枝到，你都仲係返緊工。而其實蝴蝶效應都可以應用係平行宇宙嘅講法到，因為雖然你回到過去只係做左一件小事，新生出黎個枝樹枝同你原本身處個枝樹枝亦都可以衍生到好大嘅出入，亦都係蝴蝶效應嘅結果。

而戲入面captain回到過去還石頭，再留左係嗰個時間繼續生活，我覺得有兩個可能性，一個就係佢隱姓埋名，唔影響枝樹枝咁生活落去，咁只要佢捱過個十幾年，就會到左最後個幾幕
另一個就係佢返去其實已經生左一條新嘅樹枝，只係因為佢係由主世界嘅樹枝出發，所以佢亦都可以係個枝新樹枝都生活到老左再定位返去主世界都比盾牌人。

返返下工興起入廁所打左咁大篇野，有咩講唔岩大家可以討論下呀~~~ 套戲真係好撚好睇，好興幸自己生活係一個有ironman嘅年代~~~

如果cm係mcu入面真係快過光速
咁根本就可以秒殺thanos
thanos連其他普通速度既攻擊都避唔到
或者其他人眼中cm根本就𣊬移

im 3果個𡃁仔都係啦
上個post有相

Thx更正

thanos係講“Gone. Reduced to Atoms.”
除非russo bros真係特登留一手俾未來有機會還原啲石啦

得！但最後都會輸 可能係thanos 突如其來有神力，可能係有一半人突然想幫thanos ，總之都係會輸。

因為唯一會贏嘅發展，就係你睇咗嘅avg 4

正常姐 青春期大得咁快

但上面都講左，如果隨便一個回到過去嘅動作，都會產生多元宇宙，你係唔可以就咁返去還石，因為由你進入果一下，果個已經唔係你嘅過去宇宙，換言之單程番過去，你只會見到粒石原封不動咁係到

Hulk無話合返埋，而係原時間原地點還石，就唔會split一個無石既時空出黎，係唔split，唔係合返埋

Power stone mk50盾夠檔啦
個人認為thanos 體技仲高攻 把刀屈到
幾驚cap 頂唔順比佢狂斬

10歲都出波啦

14歲已經成個大人咁

mcu宇宙有jump point

認同 一有time travel 一定好多問題
宜定劇本已經接得好好
有邊個諗到一個好方法 點樣呈現另一半人口出現果刻？ 果5年發生的事佢地有冇記憶？ 5年的垃圾都要一齊清

致敬係咪漏左Avengers assemble?

我覺得佢講得岩 只要佢女人唔爆出黎
無人會知

大cassie睇落有15,6歲，細好似7,8歲咁

睇佢打又唔似快過光速

可能係傳送之類嘅野

Thanos 插 Thor 插心口算唔算致敬

一拳唔知打咗經期隊長去咗邊

手環記錄左其他分支既地點
所以可以返到去還

我講緊係cm點原架船搬tony番地球
明明架船離最近星球都幾千光年遠

FAQ
point2都可以打錯真係幾大鑊

CA還soul stone會唔會同Red Skull打起上黎

Cm俾空間寶石照過 能量嚟自空間寶石
咁樣解唔解得通

係，其實butterfly effect係講緊causality同chain reaction
個字本身唔一定代表某種時空嘅描述

你需要三刷

正解 放呢個入FAQ就差唔多

打鬥場面唔夠多有啲失望
難得集結晒全部avengers, 敵人又全軍出擊
咁熱血嘅場面如果分幾批打佢幾個手下會唔會好睇啲

SW一個夠打Thanos

要四個鐘先得

我唔介意btw

Black widow人生最愛究竟係邊個
Hulk ?
CA?
Hawkeye?

題外話，Nebula 係另一套英劇doctor who, 條仔同CA 一樣等 出場 ， 不過係等幾千年 ，所以 CA 算易過

仲有, Asgard呀 冇u

屌 是日最佳回覆等睇解話

all

但真係要再細分應該係hawkeye，友情 ＋ 恩情

hawkeye救過佢一命

佢救番hawkeye全家

如果唔還石
DS會打輸比多瑪姆

講到口臭，呢度無bug呀，我地一直睇緊既就係隊長回到過去生活果個平行世界，佢一直做凡人睇avg1234所有事件，佢冇再返返本身個世界

愛有分幾種
唔通thanos對gamora係男女愛情咩

感謝羅素兄弟...

Thor把嘢明明可以當彩虹橋咁用，做乜要用飛機

感謝Stan Lee

古一主要係想帶出借左比你我個世界咪變冇石比人入侵嘅世界？（黑色線）
跟住hulk話會還石
咁就唔會變成冇石比人入侵嘅世界（唔會變成黑色線）

其他平行宇宙佢唔緊要
最緊要佢處於嘅世界係要有石

咪係，i love u3000又係男女愛情咩？

當cm係外置booster咪得囉
又唔係star wars/star trek得船先入到hyperspace/warp

上集打過哂啦

唔洗驚，盾都爆埋，真係頂唔順俾佢狂斬

個問題係，佢地本身嘅過去係某個座標，咁佢地番完去變左平行時空，咁佢地又點會知道個座標？

同埋番去一次唔代表只會變出多一條平行時空(跟番任何小改變都會產生平行宇宙嘅論調)，例如出現會有cap對打嘅2012或冇對打嘅2012，最後變成就算過去都有無限咁多嘅宇宙，佢地仲點樣番去exact需要還石嘅宇宙

可能cm 就係有咁嘅能力呢？咁樣問，同問點解雷神可以用雷電作攻擊有咩分別..

Yes
Take my money

刷票房 破avatar

DS係冬甩唔番地球係因為要去Titan突襲Thanos

心諗: 唔好撚還返嚟啊屌你!

睇黎CA突然變左一個天才 返完過去突然就識得縮細粒子揀埋去邊個位返黎

點解佢唔自己研究點返過去 要搵TONY?

但一個都殺唔到

我記得space stone 個container tesseract係odin整嘅
咁佢點樣還返個tesseract去1970年

講到口臭，呢度無bug呀，我地一直睇緊既就係隊長回到過去生活果個平行世界，佢一直做凡人睇avg1234所有事件，佢冇接軌返本身個世界，而係我地由iron man 1睇到 avg4都係睇緊有個未來人隊長做緊凡人既世界

理論上唔還石其實都無問題？
最多都係以前果d時空產生平衡世界
完全唔關主世界事
如果你話良心發現唔可以見死不救，根本有無限個平衡世界你救唔哂
奇異博士都話佢睇到1400萬個得1次會贏

bw都講咗本身have nothing直到入咗avengers有咗呢個family 係對呢個family嘅愛 所以5年後各散東西move on晒但得佢同cap仲留係基地

再大6年 咪變老ca

Thanos點解冇手套仲勁過有手套，佢把雙刀係咪咩神器？硬到打爆埋ca個盾，又頂到咁多攻擊

No air resistance....

正確，但佢地有良心

個幕好似係power+space?

.

有個位thanos打三巨頭果時究竟係點樣無限轉轉轉把野

真拎齊6粒石，只要唔好撻手指
已經夠曬稱霸宇宙

您意思係我地一直睇緊有兩個ca嘅平行世界？
其中一個一直匿埋 直到結局？

仲有thanos 係咪拎起過thor 把stormbreaker?

真人咩名

FBI

上集無諗住殺人

好似有

重睇Avg3啦 睇返Dr Strange點講

portal係Assemble嗰首?

我個argument係光都要行幾千年
即係cm快過光啦 (應該冇time jump)
如果cm快過光
咁佢係打thanos果時根本就一下殺 而無人知

玩親呢d實有bug 好睇就得
要bug起上黎其實唔咁快還石都得啦
你只要confirm time travel 個時間
主世界過左幾耐跟本無所謂
100年後還都未遲

佢一開始係問Tony “Can you bring us home”
所以先有問點解佢唔自己開portal

有
本身stormbreaker冇本身錘仔嘅咒語
冇限邊個用佢

其實佢頂得好辛苦
繼續avg隊務都係因為佢move on唔到
所以佢跳樓其實係對自己嘅一種解脫

alexandra rachel rabe

點解冇jump point

759得番浣熊可樂

根本唔夠時間
睇下遲d藍光有冇得補完

唔好搞亂，我係問black widow最愛邊個呀

AVG4換soul stone係prove hawkeye嘅最愛係black widow喎

咁即係同一個世界本身係有一個凡人隊長同一個未來人隊長？

巴打點醒我 係我錯
我決定倒戈支持
唔再誤人子弟

以我嘅認知整咗個表

個人覺得可能性1機會唔大，始終CA2講咗Peggy同第二個男人結婚，CA同Peggy相認結婚一定會產生新時間線

應該係識空間跳躍掛
個人快過光嘅話太誇張

應該都有

佢都係識吸過黎

應該係可能性2

蜘蛛仔經過今次望住tony死應該會成熟左
如果係tony個女或者im3個細路做下任im嘅話唔知peter會唔會同佢地講If you’re nothing without this sult, then you shouldn’t have it.

Yes，咁就完滿解釋到點解CA可以唔經部機出現係河邊，因為呢個世界根本一直有佢。

如有其他無bug解釋可以比我加埋落FAQ，但暫時呢個point2都係無bug既

一嚟鷹眼含家產 佢最親近得返識咗多年嘅bw，二嚟唔一定男女愛情 Thanos親情都得

有time stone應該咩都還原到

上集好似話有神力就拎到？

我諗佢哋嘅意思係
平行時空A 2023年去到B 1945年變老去到2023年都係一直留係B ，唔用時光機係唔會返到嚟A嘅意思

而解說係
Ca A 2023 去到Ca B 1945呢個時空B，已經有由A嚟到B嘅Ca A同冰封緊嘅Ca B，然後Ca A係呢個時空隱名直到發生所有野，Ca B出發去時空C 還石，Ca A先再出現返。然後Ca B就停留係時空C 同冰封緊嘅Ca C一同存在。

所以其實Ca 唔係同一個Ca 只不過因為發生咗一樣嘅野，作為過來人嘅老Ca 知道一切，所以好似係同一個Ca 咁

咁講會唔會仲複雜

早幾個POST有人提過同埋POST過相
CA2入面 Peggy 既相入面無佢老公個樣
我地得知唔到到底Peggy老公會唔會就係穿越時空既CA

然後個凡人隊長一直無參與任何行動但係又突然係個日係同一個地方攞個盾出黎？

紅骷髏冇話most love
冇話咩情
所以友情係可以

冇錯

唔係要最愛

唔知點解對眼好似rdj

我認同

本身個錘就確確實實俾odin落過咒
Strombreaker就冇

而且吸唔吸同有冇咒語唔一定有關係
本身個錘仔喺被落咒前都識吸

CA2講過佢老公係喺二戰俾CA救出嚟/同隊
assume佢無講大話啦

早幾日比on9仔劇透咗 而家心情極度唔開心

上集ending 咪jump過
同架飛船一齊jump
屌邊有得咁樣逐樣physics討論

定係捉住thor隻手

都話返回果陣個環mark低個時間坐標同地域坐標
未來都有個坐標就係個時光機
所以一定會係時光機度出黎
你話：唔係喎咁我較個時間早d咪得囉
但建基於過去唔會被改變，所以你去較早時間會開左另一個分支世界

Pm plz

Tony臨死: With great power comes great responsibility...

請問
最後悼念tony 個陣
Captain marvel 之前個男人邊個來？

凡人隊長其實變老左啦....
有咁難明咩????

呢條真係終整伏線，連美劇時都無出過老公

無錯，佢已經係佢本身個世界經歷過end game，所以咁上下時間就去河邊搵sam。

問：個盾點黎？
答：無講，但盾唔止一個，spider man home coming Happy執貨果段有講。

因為佢唔可以話比人知佢老公就係美隊....

有一秒以為Stan Lee出席左im既葬禮

睇真啲係Hank pym

條仆街仔搞到某一個時空既ca冇盾用

咪係囉勁近地球已經有jump point

無啦啦最乜鳩愛

唔會無盾用
上面答左

可唔可以唔係佢自己研究，而係搵當年嘅Hank 研究，本來量子時間都係Hank 發明㗎啦(架Van)，im 只不過係改良，Ca 同佢講佢嘅經歷然後Hank 研究出黎，反正過去係唔會影響現在。(無拎走任何石)

雖然係腦補，但都叫解釋到你個疑問

本身都唔只一個盾，im2 im間房都有一個啦

老果個係hulk果集個將軍

後生就係im3個細路

係youtube都有流出片段 預覽圖先防不勝防

好彩飛 skip

果把野係咪大力就拎得起？
把野用雷神鎚碎片整定其他神氣整架？

嗰個係個鐘嚟…

我地睇緊嘅世界一直有兩個美隊
一個一直睇緊
一個係平民 最尾先出嚟
咁樣講就完全冇bug

Spider man home coming 有提tony整左新盾

拎起有咩問題？

佢講到由第二個世界生活到主線世界
明明兩個時空
應該話佢去左第二個時空生活 去到老啦 就飛返去主線交盾

巴打睇返我上面嗰張圖，就明呢個可能性不大

黑豹有料
Im有設計圖
每人整一個都得啦

搵古一，爛盾復原無難道，有咩好講

如果佢同Hank講完
即係HANK知道未來啦
但因為我地已知既事實HANK係唔知未來
即係無可能發生係呢個宇宙

唔知你明唔明

無知一問 無限手套可以用每粒寶石嘅力量 但係IM整出嚟嘅手套就淨係for啪手指？

但個盾9成9係某一個還石時空偷番黎
如果唔係 咪即係其他主線人物一早知老ca存在

其實咁咪解釋到
原文都寫得好清楚

你最多話套戲係都唔肯講 平行時空呢個字
但事實根本就係咁

心境都唔同

CA3, Cap 同GG吹水, GG from Queens, 今集Cap又叫GG Queens kid, 當Easter Egg ok?

雷神鎚唔係個個都拎得起
佢仲要咁輕鬆

呢個係最完美既答案

有無人睇過命運石之門
時間線收束理論大概係如果你做嘅野唔係大影響，最終大結局唔會改變，只會某啲人同事有差異。

情怳就好似咁
time travel 如果唔做任何野係唔會對未來有影響，亦都唔會製造新嘅平行世界。就好似ancient one 咁講。
你拎石唔還絕對係其中一樣會改變結果，令到世界線遍離全部果個，然後無石嘅世界會行另一條支線。

用番係CA 同thanos果case 到。

先講thanos
nebula番去過去，咩都未做係唔會有影響，都無整出新嘅平行時界。問題係但當佢遺流左pym particles同埋時間座標，thanos選擇左離開呢個世界，之後比人化灰。咁呢個所謂過去，因為無左thanos 同nebula 同gamora, 會有勁大變動。呢個過去已經遍離左世界線，，無會有infinity war, guardians of the galaxy，唔會收束到主角都主要世界線alpha，因為咁，將會有第二個世界線beta出現左，會收束到唔同嘅結局。因注意，主角世界alpha 係無任何改變，佢已經經歷左infinity war，而家都經歷埋end game。所以thanos離開佢所在時空，只會創造出一個與主角無關，無出現係銀幕嘅beta時空(所以觀眾唔需要在意呢個世界)。主角由頭到尾都係alpha世界線生活，無野改變過。

再講cap
cap佢番到過去，係會有改變，但唔足以創造一個平行時空。因為佢番到過去，只要原本過去嘅CA亦會係AVG1時間點被解封，都會繼續做埋CA2 CA3 IW 同EG，最後都係收束同一個結局，就係end game 結局。所以，過去可能有兩個情景(1) peggy老公變左cap，同(2) 老公唔係cap。
假設我地CA2見到嘅peggy 係應該係(2) ，咁最後當然就係我地見到嘅結局。
但係CA留低左，變左(1)，peggy可能其實都係CA2有差唔多嘅表現，因為佢有老人痴呆，佢或者唔記得老公係steve，結果就係後生captain 嘅行動唔會有改變。惟一唔同係sharon 由女變仔，或者變左樣呢啲唔影響世界大觀嘅改變。最後結局，係絕對有可能番番去end game 結局到。
所以，CA留低，只要minimise 佢干預，要發生嘅就比佢發生，佢就會比收束番去同一個世界線，佢就可以去湖邊等阿Sam。

無野做9up

上集係救世，今集係滅世，唔使留手

唔殺晒佢地，一陣又黎時光機偷石，沒完沒了

鎚落咗咒先係，斧冇落咒夠大力就拎到

stormbreaker ＝ Mjolnir

黑豹果個cg 地鐵山入面有無限咁多金屬

stormbreaker ＝ ／ ＝ Mjolnir

變咗on9野蠻魔頭

仲要見到自己未來比人咁斬頭 sm 法

更新FAQ，大部份人都認同無bug：

0）呢套野d時空玩乜？
Hulk講解左殺thanos無用因為只係製造出無thanos既平行時空。同樣道理，改變過去任何野都對現在無影響，只係製造出一個平行時空出黎。套戲改變左兩次比較重大既過去：Tony殺2014 thanos同埋美隊留低係過去生活唔走。換句話講，2014 thanos死既果個時空唔會有Infinity war同end game天下太平。

1）點解要還石？
因為古一話唔還就會出現一個無石既時空，呢個時空會比dark dimension收皮。電影無提過還石會取消平行時空，請唔好ff。

2）老CA咩料？
CA回到過去生活做凡人，做凡人呢段時間就係原本個CA照做返avg1234所有野，即係我地睇左咁多年由im1睇到avg4既MCU都一直有兩個CA，穿梭時空果個CA一直做緊平民觀眾到end game完結先去搵sam。

巴打提供既另一無bug解：CA還完石跳去一個全新時空經歷凡人生活再跳返去搵sam（assume佢條手帶可以唔經部機任佢跳）

3）咁老CA個盾點黎？peggy病床有老公張相？
Spider man home coming裡面happy執貨有提過tony整左新盾比ca，即係盾唔止一個；病床家庭合照只有仔女無老公。

4）tony 點搶石？
個手套係佢d納米技術整。

5）點解唔咁咁咁咁Tony咪唔洗死？
No other way，同埋rdj唔拍啦，再唔係你做編劇囉。

6）點解hawkeye殺bw都拎到石？
佢地好深厚友誼，你鐘意自己ff兩個有路都得。

Storm breaker的確係夠力就拎得起

邊有變過
兩集都係想救世

mk groot 都拎到

今集全盛時期好霸氣但冇左上集果種老練

上集嘅佢經歷咗好多,仲要成套戲佢做主角
俾人感覺有魅力啲好正常
但我覺得佢呢集其實都係好型好有霸氣

已解答左呢個位，其他巴打都認同無bug，請追post

諗起谷亞莫問點解唔用六粒石整多d resource，反而要殺一半人

你自己一廂情願咁諗姐
呢集個thanos又衝動又野蠻
仲要間硬塞幾個好極端嘅仆街對白比佢

擺明想你覺得佢比人殺死係抵撚死

玩石仔等三位元祖來

型到

呢個可以置頂

其實關個盾咩事

佢一直帶住自己個盾，穿越再帶走自己個盾，點會有ca 無盾用。。。

條友漏咗一件好重要嘅事
拍CA2嘅時候導演係未同marvel簽約拍avg
連CA3都係CA2試映marvel覺得效果好先續約拍

美隊拎起Mjolner之後有冇同雷神把Stormbreaker一齊出合體技？
印象中唔覺有 真可惜

2014年既佢知道自己就算撻左手指都一樣會比死淨種改變
仲唔即刻轉plan咩
佢都話睇黎要創造一個新世界
無人知之前發生過咩事既世界

咁老咗隊長係由邊度嚟2023大戰後既時空?

古一最尾決定借石好似係因為hulk提doctor strange 為左Ironman 交粒time stone出黎
古一相信ds係有plan

你有冇睇上集嫁

收皮啦幾個人同意就當係 仲要放FAQ
未確定就等解話

諗起雷神2有個黑精打走個hammer

本身諗住如果係ca去vormir攞soul就正 Red Skull

你就一廂情願姐
套戲咪解釋左
第一集thanos係有mercy
但第二集佢知道班仆街就算死一半都係唔會好
所以先要再極端d整死晒所有野再rebuild
完全冇變過佢初衷

Thanos架船點解有粒子穿越？

咁點解而家變咗星期三？

加上Peggy有套電視劇，喺美隊冰凍期間發生，所以可能性1係唔大

其實真係好難追
去得太快

通常羅素兄弟係落畫之後就會出來解話

你要用呢D點去講既話
假如轉導演咪可能唔理呢D伏線囉
唔轉咪繼續玩,整定伏線比未來拍
有咩問題

其實段片只係想帶出...
一直 Peggy 老公冇人知係邊個,
因連相都冇出現在, (TV版都冇講過)
要 match 落佢原來一直就係未來返黎既 CA 一樣可以
咁就唔存在 CA "返去過去而改變左歷史"

不過我都真係討論到唔想再討...
都係果句等導演解話算

我明，但套戲本身就話過去唔會影響未來。banner講過殺bb thanos 唔會令2018嘅thanos 啪手指呢個事實改變。換言之，其實Ca 就算話俾Hank 知所有野，都唔會改變到佢地嘅所有野。純粹Hank 整完佢返嚟就咁，但唔會改變任何歷史。好似兩個世界本身嘅故事係一模一樣，不過Ca 去咗另一邊，改變咗嗰邊嘅發展，但唔影響呢邊已發生過嘅野一樣

原世界個盾唔係爆左咩
加上還石果時都冇帶住個盾(可能睇漏)

past nebula 帶佢來

根本依家所有有關time travel嘅理論都係fans估估吓
等導演解畫再放FAQ都未遲
咪以為個理論少bug就代表係model answer啦

老隊長明顯係知道晒所有嘢(a1234)而返去過去同peggy生活
但如果a4係係唯一勝利既時空
又何來一個知道晒所有嘢(a1234)而慢慢活到a4 既隊長

所以我都係覺得隊長係返去過去活到老再返返原本a4既時空接棒
好撚亂

me too 導演快啲出嚟解畫

其實搵個跌唔死既去red skull到拎石咪得囉
如果hulk同鷹眼交換，嗰個高度應該跌唔死

合理少少個解釋就係拎左手帶同粒子研究曬先叫舊nebula 飛去未來
電影睇落一𣊬間 實質用左幾耐無人知 因為佢time travel 都係set左去幾秒後

相中有人，又冇講實係咩人
點吹都得，自行ff

佢意思係thanos又冇pym particle(俾nebula用左)又冇套裝甲
點解可以過到去主世界

唔會知，直到ca 出發去還石個刻先知

想請教下鷹眼同BW到底咩關係 真係好曖昧

係啊 佢拎走咗空間寶石嘛 想知會唔會出現返

真係包大人真係好大個官威

等睇前傳
我覺得係舊情人 之後變友情掛

所以咪點都會某個時空會少左個盾

派乜膠？你碌大個屎眼睇清楚條問題先啦柒頭

認同thanos應該要搶時光機
唔係搶手套
先去2012搶石，再去2011搶石，再去2010搶石
不停loop

拎寶石整個手套嚟放寶石都得

yes wakanda三人組再登場開始

sp

唔死soul出唔到來換

正解
消失一半人環境等等都好咗，應該要感恩
但係AVG仲想修改反正，所以thanos先變成想創造新世界

其實thanos佢自己都講咗

留意遲d佢套電視劇了

咁又係thanos咁高智力要copy應該唔難

岩岩睇多次IM3呢個角色既成長真係好正
i am ironman 呢句說話唔同階段有唔同意思

朋友

avg3都講緊要用最愛既人黎交換
咁佢到底老婆重要定BW緊要

已講解佢唔係由第2個世界再返返主線世界，而係我地一直睇緊「第2個世界」，即係你既反對唔成立，除左你仲未明我睇唔到有其他巴打仲話呢個解法有bug。

如果有搵到其他bug位/諗到其他無bug解，隨便講

3日差唔多20個po

不過有可能導演上網睇下有咩可能係無人講既
佢就揀無人講既答案做答案

覺得要等大家估唔到

心態轉變

hulk vs bw vs hawkeye

駁故系列
點解會派bw同hawkeye去拎soulstone
兩條友又冇宇宙經驗
起碼都rocket跟尾啦

但係令堂可唔可以舉高手就吸Stormbreaker埋自己度？

九成係洛基套劇

你講法有問題，首先你話我地一直睇緊時空B, 有一個又係經歷咗endgame返來嘅時空A老CA晨早穿越返來1970，咁時空A同時空B個盾已經俾2014年穿越來的thanos打爆咗？咁潛隱嘅老CA又係邊樹搵一個全新嘅盾過幾廿年後傳位俾Sam?
如果盾可以產量複製，晨早Avengers全員都可以配備做常規裝備了。

我覺得無THANOS個世界
可以留黎N年後俾D人回歸整套紀念作咁
又或用黎修正返將來寫大左既劇情黎REBOOT

佢講過之前做所有野都唔會滲入個人情感，我覺得佢係暗示緊今次真係激到我忍無可忍，我要毀滅呢個宇宙再創造一個了

岩岩諗起過左5年先解決呢件事
姐係黎緊spiderman就係2023年？
好煩

咁我又唔覺得羅素兄弟會咁做
你估係Rian Johnson咩

唔好呀

唔想佢地好似xmen咁瘋狂reboot

相入面個男人同個女一樣咁細粒，好明顯係佢個仔而唔係老公啦

打過可以再打，轉唔同角色再打過囉
始終最後一次出晒嚟咁難得
復活晒我都以為嚟緊有場大戰，嗰場面氣氛配樂都係一流

係呀

只係重新黎過

推red skull落去咪得囉

想問下當年1代蟻人同IM老豆決裂既原因就係佢認為IM老豆偷左佢D粒子

咁CAP番去偷粒子係唔係成為左歷史
就係因為佢偷左粒子,先令到佢地有誤會

怕你地無人答我,放大D D字先 自

係喎如果係咁，佢仲勁過DS佢乜都知道哂，再活一次

都唔差得遠

應該唔會啦 cap同tony都正式完約收山

佢地都唔愛skull

今集黑寡婦完美回應左話佢係復仇者入面冇用既人

命都唔要幫你地換粒石返黎

肯定唔會有，如果拍咗點解唔擺落部戲度？

1個1970 1個1989
唔同

仲有dr.strange 係2017年發生

睇第一次無喊，睇完呢個post有小小眼濕濕。準備二刷！

帶兩隻無限手套

咪話spider man home coming 講左盾唔止一個......

年份唔啱

幾make sense

你班豬兜曖味完未

佢兩個亦親亦友
佢兩個亦親亦友
佢兩個亦親亦友

bw係he仔女既契媽
bw係he仔女既契媽
bw係he仔女既契媽

唔係
蟻人1被偷粒子唔係a2隊長偷果個年份

(都係睇之前巴打答)

要愛嘅人啊上集講到依家喇屌

我都覺 2邊call曬馬點知睇gg俠傳波同女權showoff
Dr.都係擋下浪 hulk直頭消失

lmcap and peggy
希望peggy老公就係隱姓埋名嘅cap呢套講法係真嘅

應該係2017年Strange先出現喺New York Sanctum

第一首聽到打哂冷震

A3 完左之後好多人估 hulk 會係a4發威來個rematch 話哂strongest avenger

off topic
tony佢地去果個年份有咩特別
點解佢要特登諗果個年份出黎

隊長推tony得唔得

點解會少咗一個，老ca 帶住原本時空個個盾。黎到新時空，新時空嘅新ca 帶住呢個時空iron 嘅盾再去另一個時空，點會有一個時空無咗

頂，越講就越似真係有好多時空咁其實可能人地唔係解有好多時空

hulk啪完手指再托塔受重傷

想知呢d係咪original score來

以後mcu電影都要係上畫個一年加多4年
先係真實戲入面既年份

MarvelMusicVEVO
Published on Apr 25, 2019
應該係掛

其實我都有疑問係咪要用「最」愛嘅人去換
如果少少感情嘅人都可以換到粒石咁都唔係好大犧牲咋喎
照計hawkeye最愛應該係佢屋企人先係

雷神呢集廢到
都唔知有冇上集尾一半實力

咁又唔洗咁講，大家討論姐

佢兩個邊有愛

(亂兜)
你當係仲在生既人入邊既最愛咪兜到

點推法先

5年冇打過交 你試下5年冇做一樣野

唔駛最

求解
慢慢歸老既隊長係邊度嚟

可能全部都愛
BW既家人就係佢地

目前係，不過可以之後再調整
可以連續幾套設定同時發生，現實時間過左3年，但入面仲係3年前去調整返

我覺得好多個平行時空解得通，由第2個世界返返嚟都一樣解釋到

起碼唔係得1個時間線咁，解釋唔到

而真正答案真係要等解畫

未睇就咪上網啦

muji都有劇透先好笑

無得解佢地想咁樣安排

本身可能家人係排1,2,3，咁家人消失曬先輪到第4既BW

其實諗番由IM 做撻手指個個去拯救世界

都算係mcu對佢最高嘅尊敬

只有咁樣，ironman 永遠都係由rdj 擔任，
以後唔會再有第2個im

original score嚟 今日新鮮出爐

如果一早殺咗Gamora ,thanos 佢咪攞唔到石

就算個女做應該都係iron heart

佢而家個問題其實應該係在於究竟ca 穿越個陣有無帶住個盾

就算有成千上萬個盾，佢無帶去穿越，就唔會有盾俾到另一個時空嘅sam

正，已正評

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

希望唔好搵黑人做

唔係，你計漏咗endgame timeline個爛盾，2019 CA傳走明顯係冇拎住盾

係既，但之前冇人知點先拎到呢舊stone
如果gamora知就唔會帶佢去

BW最愛係家人(Avengers)
佢犧牲自己，咪即係以後都冇得見家人囉

btw，漫畫世界好似係黑鬼做？

明明就無，見佢淨係拎咗鎚

tony一落機佢第一個接tony仲快過pepper就知有路啦

仲要黑妹

笑咗

而家諗返
如果Tony係著住hulkbuster之類嘅裝備啪手指
係咪就有機會唔洗死

hulk咁勁都斷手

d甲都未必頂得順啦

家人

佢屋企人已經化晒灰，計排名最愛係BW都冇錯嘅

佢哋仲要哄到勁近好似想kiss咁最衰pepper阻9住

Cap: We are her only family.

化左灰心中都係至愛架者

重點係都唔需要至愛

經期隊長啪會點？

Hulk有講個radiation係gamma
同佢變hulk既gamma好接近
所以佢係最受得 最似會頂得住

你話Tony意念殺少啲人
或者剩係殺thanos一個
都仲有啲可能生還

如果係好似gotg咁手拖手一齊啪呢

突然諗起，記錯的話勿屌

有冇人留意Peggy 1970嘅辦公室門外係咪寫Margaret Peggy Carter
如果係佢到五十歲都未嫁（冇改過佢本名？）？

諗起 pornhub avenger d gay movie

轉頭二刷

btw 原文唔係用最愛

Update

算啦唔ff太多

又成日互相嬲嬲豬
明眼人都知乜事

所以會唔會真係佢再返嚟make sense d

如果全部avengers手拖手啪都幾撚壯觀

其實打鬥部分應該要拍多少少
太多人覺得ironman可以有其他路揀 乜嘢掉手套上宇宙 齋用寶石力量 etc
唔畫到出腸都唔死心 明明dr都話左其他方法都係輸

sp
鷹眼識食 最尾又攬SW

同埋係咪隊長第一次講粗口
果一下好撚正

上網睇左個post
Soul stone原意應該係你要甘願用一條你愛嘅靈魂去換粒石 但係Clint根本冇呢個念頭 係Nat夾硬落去自殺 所以佢其實唔應該攞到粒石
如果粒石係玩結果論嘅話又講唔過去 畢竟soul stone就係要你犧牲

我意思係我地一直睇緊果個時空，已經提過有唔止一個盾（再講多次，係spider man裡面happy執貨果段），咁既然唔止一個盾，就有可能比thanos打爆都仲有盾比sam。無錯呢段係腦補，但唔覺得係咩大bug位，唔認同既話可以提出一個比平行時空兩個CA更完滿既無bug解釋加落FAQ，我上面都加左一個巴打既解釋

唔得
GotG個陣得一粒石
仲要Star Lord有神族血統先頂到

Gamora 應該估到？佢係IW個陣叫star lord 殺咗佢，不過最後殺唔成

隊長係bucky嘅 ok?

其實淨係用power stone 嘅力量去消滅thanos 先都未必唔可行

粒石一下就將羅南化灰

荷馬巴打你過左咁多個post仲同解釋緊

本身一個時空就唔止一個盾，spider man home coming happy 執貨果段講左Tony整左新盾比CA。

厹Hawkeye根本想食sw未亡人系列

yes

Margaret Carter

覺得上集好睇d

好長情

唔關事。
只要一戴上手，身體即刻崩潰。
同願望冇關係。

Thanos最尾佢都趷下趷下 再打佢都會收皮 一個SW 夠KO啦

用下普通人個腦都知
即刻成隊軍隊飛去未來唔係最好嘅方法啦
上集邊有咁撚蠢呀

小心比樓上屌。。。

x2
今集係補完晒d遺憾
但上集果隻滅世既絕望好撚正

所以換石嘅條件有啲hea，
如果係至愛先換到，會好勁多

睇原劇本

Soul holds a special place among the Infinity Stones. You might say, it is a certain wisdom."
"Tell me what it needs."
"To ensure that whoever possesses it understands its power, the stone demands a sacrifice."
"Of what?"
"In order to take the stone, you must lose that which you love. A soul for a soul."

Red Skull 同 Thanos既對話

點解valkyrie同嗰兩舊石無喺avg3度死嘅？

想問呢啲飛魚係邊套出現過？

叫佢殺佢係因為佢知粒石係邊

即係鷹眼捉屋企隻狗掉落去就得

其實最on9最bug係 cm
明明好撚勁但一開打變到個廢柴咁

嗰兩舊石

係掛

但佢地事前唔知

點解覺得佢廢？

第二點用有2個CA呢個方向解釋唔係唔得，不過老CA都唔會係同還石之前同一個既「主時空CA」，因為返左過去生活唔會影響到現在，唔會接軌到現在
咁就只能係又有係另一個時空而又知道晒所有野既CA，返左去主時空19xx然後平民生活到而家

不過咁既程度我覺得已經可以稱為FF而唔係FAQ

果下俾力量石屈機啫

冇追文，如果有人講過就sry. CA 變老個到唔係一定話冇返來就得，唔計平行、蝴蝶效應，個時間長短都唔對。
點解冇人提，戲開頭蟻俠講佢只係喺入面五個鐘同開頭試時空旅行時，蟻俠咪又老又bb咁走返來。係咪，有另一個故仔，等加長片時講解

會全世界冇晒男人

一個人拆左thanos 架艦

對住thanos d 攻擊不動如山

咁都叫廢柴

Avg 三巨頭3個一齊上都俾無石thanos 打殘

上左船

左右調轉左，呢批大軍係隊長個邊的，唔係thanos 紐約個次個啲。

連金句都唔夠時間講

佢已經勁過三巨頭

唔打走佢都唔知點搞，太勁

Yes

點解red skull會做引路人？點解係佢？

ca1佢空手掂粒野，比space stone放逐左去果度

無，純粹係報應

佢其實得體技同把刀
算好撚勁下話

咁loki 今集都係空手掂

唔係成架船俾thanos滅左，得thor俾gotg救翻咩？

致敬位有無講過呢個？

黑豹對鷹眼講：Clint, give it to me.
對應返美3 Clint自我介紹但黑豹話I don’t care.

如果手環有座標，咁照計返去唔駛儀器/時光機

同埋可能我講得唔清楚，如果跟返之前某D巴打嘅理論，咁你每次返去都會因每個行為呼吸，都創造左平行嘅時空出黎

問題在於，有time travel後，學banner話齋唔會再有分過去未來現在，如果跟返上面個theory，所有所謂嘅過去都會變成無限嘅可能，你還咗石，其實都同時創造左無還石嘅平行時空，你唔還石，亦會有個還石嘅alternative創做左，你現在有幾多過alternative，過去同時都會multiply，最後條數根本大到無意義

所以我覺得就咁睇套戲無限平行宇宙都講唔通，咁即係話變左平行宇宙係有條件下先會產生出黎

J 出血
[img]

冇殺哂

殺一半

Thor 回應rocket都話thanos killed half of his people

還返仲衰，唔還thanos就冇得搶

當初thanos 去gameroa老家都只係殺一半

呢樣野佢好貫徹

點解Tony用手拎到宇宙魔方

Alan Silvestri 啲 Avengers music 好正

冇佢停thanos一早又變多次灰啦

重點係鷹眼唔係自願犧牲BW
只係BW自己夾硬跳
如果跟原文demand a sacrifice，
鷹眼冇做到犧牲 應該係攞唔到粒石至啱
當然可以拗話唔係自願犧牲都係犧牲啦
但soul stone咁有智慧應該係前者解讀比較好

意思唔係接軌到現在，而係我地一直睇緊有兩個CA既時空，由im1到avg4都係睇緊呢個。

時空A：CA回到過去一去不返。
時空B：CA還完石過凡人生活，然後end game完結就去河邊搵sam。做凡人呢段時間時空B本身既CA照樣經歷avg1234。

MCU一直睇緊時空B，我眼見大部份巴絲都認同呢個解釋無乜bug

Natasha咪lose咗家人Avengers囉，
佢用自己換石(a soul for a soul)，
之後同家人生死相隔

Asgard船全滅喎唔係咩

1970果陣？

佢冇用手直接掂

美國隊長拎起雷神個搥仔個幕你地同場啲人有冇鳩叫

唔還個世界可能死得仲慘
佢地要做唔係令到thanos唔出現
而係唔打亂以前既世界

船都爆埋
應該全滅

早幾個po見人嘈nick fury點解會係ffh trailer到講終於見到spiderman 但係喪禮到nick已經見過spiderman

好心唔好咁on9啦
果條marvel trailer 嚟架 要改有幾難
話唔定佢就係想fake鳩你地
唔講我仲以為你地睇過ffh
係到嘈一條trailer

原來如此

咁就唔係鷹眼攞到粒石

利申我冇偷拍，朋友forward

The Russo brothers revealed that Valkyrie survived the ship massacre. They even went as far to mention that the ship had escape pods (which means that Thor probably fought Thanos to try and buy time for those who escaped).

一半係全宇宙隨機
可以一個都無死

除左個nedavilia唔識串

Thanos 都係著住副甲型d

冇人話有bug
係你地成班on9話冇bug所以係事實大家都要信先屌尻你地

其實cap好地地交代完傳承先返去搵peggy,然後鏡頭直接轉去佢同peggy再end,就唔使搞到而家咁亂啦

明白

我外國睇 班鬼妹鬼仔尖叫

好撚多弱智問題

Russo brothers 拍到咁嘅質素去end 真係好痴線

Nat做咗犧牲就滿足咗條件啦

太多小學雞

過左咁多日始終最深刻係雷神: Don't give me hope
先死老母再死老豆，之後無埋自己個世界，最後同個細佬可以好好相處，但點知都死埋，再無一半子民，之後自責因為自己阻止唔到成個世界死一半人
一次過壓力爆煲崩潰，打完場交之後、終於可以放下成千年嘅壓力，散下身冒險下

im甲都可以量產但係bw Hawkeye都冇得着

Thanos掟把雙頭刀打Thor
Thor剷低迴避
算唔算致敬avg1呢一幕

咁先有得討論

套戲先更正

琴晚isquare睇
全場wo左一聲

唔搞到咁亂邊引到我哋班友討論吖有陰謀呀羅素兄弟

trap soul

搵真正既soul （thanos vs dr strange 分身）

今集打戲係少d

但係每一場都緊張心跳快到仆街

ca1同三集avengers都係出自佢手
順帶一提最後晒馬大戰好似嘅ready player one都係佢做配樂

我睇果場

全套戲最大聲係美隊 hail hydra

2:00 開始射精

呢幕全場拍晒手

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32. 有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電
33. Avg1 打外星軍隊嘅時候BW同Hawkeye講過似Budapest(布達佩斯)個次，BW個人電影有機會會講返係咩事，Hawkeye都有機會出場

真係成套戲都係彩蛋瘋狂致敬前作

覺唔覺peter 10幾歲已經兩次面對宇宙大魔頭
仲參與左場毀天滅地嘅大戰
續集仲可以打乜

soundtrack有冇實碟買?

打飛機

咪打返蜘蛛仔漫畫D反派囉

好期待Peter擔大旗
Tony對佢寄予厚望

夠膽咁shape thor

乜撚野都問一餐，乜撚野都話係致敬/彩蛋/呼應，avg1同avg4都係講英文不如都話係彩蛋

無知一問 點解最尾 美隊條女唔會老？

Bt左1080睇
過兩日入戲院2刷

入左戲院睇先啦

俾人carry咗兩次咋，除咗套suit救世再講

其實A4 稱唔稱得上做CA4 或者IM4

見到隊長以一敵萬嗰下，真係好感慨

im返到12年係咁講cap個ass

咁快有

都有人話點解 CA3 唔係 A3既

bt 睇都咁高調

咁即係?？

Sandman／Green Goblin／Venom／Doctor Octopus

拉緊盾果下 比 trailer 既張力 高10000倍

2.5

表現連CA都不如 有排成長

即係蜘蛛俠2 第3階段收尾

我果場都係依兩幕拍手同wow
真係好撚勁 可以拍到 個個觀眾都可以有同一個感受同一個驚喜

岩啊

大陸佬

好想快啲出碟，之後買完果個星期起碼一日睇一次

又要喊多次

即係叫我地咪當大結局，ggman far from home都繼續入場支持，否則無錢拍phrase 4

Sam 最尾唔係話可惜呢個時空無美國隊長咩
啫係條新time line 美國隊長無出過場？

忍唔住啊 頂住先啦

來緊果10年

應該收得番xmen同F4既

連埋inhuman果d

可以重睇

其實Red Skull係話you must lose that which you love. (IW原對白)
好似係中文先譯做摯愛
話要係「最」同覺得Hawkeye同BW有路係你地自己FF

又打呢啲

講佢變左老
再無佢做既美隊

Sinister Six

冇左 唔係冇

係喎！我明了，其實由始至終得一個Ca 存在咋嘛，即使係無限loop ，咁總有第1個ca 開始呢個新時空，咁呢個第1個ca 都無原本個ca 過嚟，因為佢係第一個開始開新空，所以其實ca 去到過去或者其他人所講嘅新時空，都唔會返到去原本時空！！

好似話第4階段唔會好似第3階段咁
一早公怖晒成個流程

即係可以當係endgame嘅片尾咁睇，都係交待返戰後點樣同帶入第4階段

應該係
第3階段有1d 係拍拍下先決定開既片

之前唔係話13 reasons why個女主角有份架咩？
定係我睇漏眼

下一個十年Average VS XMEN

蟻俠變bb 應該係當時banner 唔識整整錯哂，後來im 整返正常

多數有

睇左咁多集MARVEL
基本上全場WOW同拍晒手都同美隊有關

From Reddit
Time travel timeline

Adam Warlock時代開始

咁快有1080

上集當thor 流？

push

希望往後隊長同Iron man 可以客串下

tony一落地同steve講:我需要你果時係邊

跟手交佐個反應爐俾cap

同fd後尾傾返呢度個個都想睇cap用來變身做iron captain

Loki 係神not 人類
而佢係人只不過注射血清變咗樣 但佢始終係人類

唔好理呢d on9問題啦

十年後都唔知 仲有邊個 averages

dormammu唔會知

屌 原來係講2019嘅時代無美隊

好記得美隊地鐵一出場全場WOW晒
civil war 拉直昇機又係尖叫

睇到扯咗想一嘢打落去美國代表臀呀

A3 美國隊長出場又係好撚型

剩係地球都唔只幾千萬億粒
原子仲細粒過精子好多

我仲諗緊會唔會又打多幕
因為個佈局都一樣咁濟
點知一句搞掂

佢做咗犧牲係滿足咗Nat 嘅條件(如果話係Nat 犧牲自己，同家人分離)
咁我推啊豬啊狗落去都得啦，世界上總有人愛佢，都滿足到條件啊 推紅髏頭落去都得添啊

Katherine Langford？

唔見有
演員名單都冇佢

呢個

但係我記得之前見過話有份

佢紅色頭髮最撚正

可能有拍

但cut左

導演話拍左好多個version

好撚多位都呼應到
之前im幫peter開車門 peter以為攬佢
今次主動攬個bond好似父子

打分身唔係用reality stone?

應該用蜘蛛俠2講清楚而家個時間線同多元宇宙，先開第四章
最低手就直接將XMEN宇宙連結MCU，正式將XMEN放入黎

Adam Warlock vs Thor?

咁慘 拍完之後一幕都無

係turn back to atoms 啫係灰飛煙滅

Joe: I did. I loved "The Raven" growing up. And I wanted to see a scene in this movie where Thanos' full powers went against Doctor Strange's full powers... And this is one of the only uses of the Soul Stone in the film.

McFeely: Right

Joe: Right there.

Anthony: Until it's final use."

The exact scene in question is when Doctor Strange makes multiple copies of himself to distract Thanos, and attempts to snare the Mad Titan in a net of energy bands. Thanos blasts the copies away using the Power Stone, but manages to identify the real Strange by using the Soul Stone to knock The Sorcerer Supreme's Astral Form loose. That causes Strange to have to literally and spiritually pull it together. In the heat of the battle, most fans probably weren't keeping close eye on which Infinity Stones were lighting up as Thanos took Strange apart, so this is a nice bit of insight from the creative team.

每次美國隊長出場都要心跳加速下
一個鐘頭前睇完仲未平復到心情屌

有 鑽石山？

可以講兩句搞掂就唔使嘥時間打啦
同一件事拍兩次就悶

我諗場場都有

Natasha犧牲咗咁Clint咪lose which he love囉 做乜鳩

攞起錘嗰下 全場 WA!

唉，你重睇啦

講左第4階段無XMEN

我想睇三巨頭敵萬多啲

我係回緊上面話

Natasha咪lose咗家人Avengers囉，
佢用自己換石(a soul for a soul)，
之後同家人生死相隔

唔啱啊一直都覺得係clint lose he loves
你係咪誤解咗我意思 我串緊上面

你班仆街識唔識答問題

問緊Bw 感情線最愛係邊個
Hulk
Ca
Hawkeye

講乜all of the avengers 呀dllm
唔通bw 會愛starlord?
Onlun799

明明Avg3講得好清楚佢可能無睇

有幾個位CA做啱嘅話，應該可以入番2019年個情況

例如ironman冇見老豆，CA冇講九頭蛇萬歲
而最重要嘅係 thanos 冇穿越去到2019年

但是我覺得可能性極低，因為事實係nebula一穿越就比thanos發現

而且無論如何，如果冇時光機，2019 hulk 果條主線應該見唔到 2019 老 CA

應該落左畫都會問某幾條問題

原來7月5日SPIDER MAN又來, NICK FURY出現貫穿新故事
下十年MARVEL又繼續賺

Banner冇話過唔會有分過去未來現在
係你既過去成就你既現在，你既未來去左你既過去
有無限平行世界係好正常
問題在於佢地既時間有冇出現分歧
點解你還左石儲會創造左個冇還石既未來？
對過去黎講你係即還，時間線未有出現分歧

呢個咁高汁都無人推係要繼續噪

廣義上我哋所知嘅係包埋宇宙線
但狹義上bw所講嘅family就係地球呢班特別係元祖big6

我明明就串緊上面佢話
Nat 犧牲自己，要同avengers 家人分離...
同講 Nat 做咗犧牲就滿足咗條件係同一個人嚟...

你係咪誤解咗我意思啊

有冇人試過google thanos 然後 click 佢個手套logo

呢幕 我個場附近好似得我一個笑

佢地睇得明就唔洗嘈啦

蜘蛛俠：決戰千里
6月有x-men

負皮嘅人係無睇過第一集定無睇過第四集？
Avg4 BW同Hawkeye都有提過布達佩斯既任務

係囉要打係人地度打 仲帶返地球破壞咩

初頭慢慢升起，以為thor仲有力召佢
點知個鎚再飛快啲，被美隊拎住，全場一齊：WOW!!!!

同雷神心情一樣好激動 之後一連串運用自如+同盾嘅組合技，已經射左！

打算為呢一幕同埋美隊一騎當千個一幕再入場

講明係時光機，又唔係平行世界機
唔洗講乜野a世界,b世界
無論ca點跳過去1970生活，你講去左主世界定abcdef世界都會有兩個ca架咁樣佢去邊個世界都冇分別
既然知道改變過去唔會影響現實（baby thanos）
重大事件冇改變對世界冇影響（古一）
咁老ca係湖邊等就代表佢一直存在緊係我地睇到既世界

見返佢老婆之後 啲人同佢講 natasha因為你老公 死咗

你老公最愛嘅係natasha唔係你

即係呢件事根本就係歷數既一部份?

係 咁應該我睇錯

原來新一隻蜘蛛仔係打「Elementals」
Hydron、Magnum、Hellfire、Zephyr

係用個cube 裝住

咁希望之後bw個人電影會講

見Facebook group 二手iron spider $2000都有人要

講埋布達佩斯就好了

犧牲愛人就得又唔係要最愛

有無LINK高清版，好似好PRO

Sorry，咁加返句，純粹係無bug解釋，唔係100% confirm事實。

其實係有人理解錯又話有bug先搞到講左幾頁

佢用IRON MAN手指射穿個BOX, 先拎魔方出來, 好似係

今次拎鎚同嗌assemble意義大好多
更加值得拍手叫好

reddit呢張都係將所有產生branch嘅可能性畫晒出嚟 連雷神老母冇死同howard同tony傾完計嘅都有

英文唔好唔係罪，不過唔好過份依賴字幕。

我以為佢要變rune king Thor sm 佢

原來偷拍黎
大陸佬唔識笑hail hydra

上年本身都有興趣
但聽講件甲做得麻麻所以無訂到

講普通話？

而家先26號
唔係偷拍會係咩

英文 繁中

你岩

湊熱鬧係咁上下, 但香港普通睇字幕都識笑

有無人覺得cap返返去以前搵返peggy嘅時候
用方法抽走自己身上嘅血清變翻正常人
原因一，佢聽tony講過返自己嘅生活，姐係cap可以陪peggy一齊變老。
原因二，cap俾盾sam嗰陣老到就死咁，但正常cap嘅血清係可以大幅減慢衰老。
有錯歡迎指正

算啦 呢個理論連登仔早幾個post已經講過
好似Reddit講就香d咁

Thor到結局都冇進化成rune king thor狀態(連king thor都冇) 仲要變咗個肥丐幫 屌你靚靚仔仔型到最尾唔得嘅

有無人覺得用命運石之門既世界線收束講法可以解釋到返到過去做任何野都唔太容易改變到未來

想問點解thanos點解可以單手拎住power stone?

抽走血清咪變返細粒steve

我理解佢意思係，你黎緊番過去，咁你嘅過去變左係你嘅未來，而由未來出發番過去，本黎嘅未來世界已經係你嘅過去，所以其實呼應緊發生左嘅野無得改寫，夾硬改只會出現平行時空

下面果到，我係用番某D巴打話，唔同嘅小決定/行為發生都會產生到平行時空，如果用咁樣去推論，就會變成：

番2012去攞石，最少產生兩個現在時空，一個有番一個無番，而番到去嘅時候，亦會最少分左有未來人同無未來人嘅時空

到你要還石，咁會再最少分左有番去還同冇番去還嘅時空，跟著過去亦會再有分有未來人番黎還石同冇還石嘅時空

非常求其咁數已經有最少4個2012嘅version，仲未計途中發生嘅意外例如遇到其他人，所以我覺得套戲唔係講緊一番去做任何野就會有平行時空嘅意思

我會再刷時睇清楚有冇理解錯

可能佢仲會繼續拍咪唔出最終形態都合理既

身體夠強未得囉
gotg夠成team人徒手攞啦
睇過未呀

我地最後淨係見到老咗嘅cap
佢又坐低，點知佢後生嗰陣有無抽走血清

我都覺好有可能會有thor4，元祖六個到結局係得佢仲好似鋪緊下集咁

第一次一個人睇戲
第一次睇戲睇到流眼淚

佢係話將啲石還原左做原子。啲石以原子形式存在係宇宙。

古一話平衡會收皮講緊佢地班人拿左唔還就會出事，因為變左啲石完全唔存在係佢地個宇宙

四條友加埋拎左分幾鐘先拎到
話starlord有神族血統先拎到陣
Thanos咩血統？唔記得左

等頭先睇完都同個fd係咁講佢到底去咗邊

Titans

變返細粒steve再同peggy一齊 畫面都唔好睇啦，你諗下如果跳舞嗰到peggy係同矮仔steve跳。。。

本身都100歲翻過去
再+幾十年變到老其實好正常啦

如果CH肯拍，marvel都唔介意為佢鋪落去

佢話marvel肯佢肯

做得勁差，唔似iron spider
似cosplay iron spider

佢就係肯

唔係還左石就唔會製造時間分支出黎咩?
所以1970年 / 2013年 Asgard 應該係無咩大轉變，應該最後跟返Main Time咁行?

同埋CA又點會識SET隻錶再返早啲，CA似留係1970年，老到2016年Peggy死就返Main Time

呢個位翻譯得唔好
頭15分鐘，去緊討伐Thanos，Cap有句
「我無法想像其他可能」都譯錯
令人感覺佢好肯定可以殺到咁
但其實係絕望 唔知如果做唔到
仲有啲咩方法

個錢家驊咩料？

不過呢張圖真係清楚

上集ds拎石救im，原來只係留住佢條命，等到適當時機先死

當時係唔識整，但會唔會其實係另一個效果來； Anyway, 我最重要係話唔喺講去返舊時唔返來就得，因為個個行為跟本反駁曬成套片個理論呀

佢想行喜劇路線

泰坦族半神嚟架
剩係佢強壯過hulk已經可以解釋到啦
佢可以用6石手套兩次 hulk一次已經廢晒隻手喇
而且有睇到佢隻左手用power stone都唔係完全冇事架

呢套理論入面，可能CA救返Bucky玩BBQ都得

撚有咪撚鳩up

哇屌

小X影音 可以睇到復仇者4全片！！！！

想２刷快Ｄ去睇

Thor3嘅路線咪啱哂佢
其實佢好適合拍戰爭片，但好似拍marvel以外嘅電影成績都唔好，所以先話肯繼續拍thor

百幾歲既ca未老係因為雪左幾廿年先出返來
雪緊果陣個人咪保鮮唔識老，解凍係會隨時間老

血清冇提過可以令人延年益壽

但係之後佢同女武神一齊拍MIB

唔係antman個女?

利申臉盲

朋友 post個回覆出嚟之前可以預覽下嘅
唔係原始時代啦 可以直接改
唔使後邊加注解㗎

Yes 佢冰封嗰陣都係廿幾三十歲，解封到完咗endgame都係十年到，即係唔夠四十

入戲院睇啦
成個電影業俾你搞彎晒

佢有套講賽車幾好

古一意思係冇時間石，打唔贏第二個維度走嚟嘅boss.例如奇異博士第1集嘅boss.
即係奇異第1集個boss番嚟，奇異係冇晒計。
同級嘅都玩完。

今日先入完戲院二刷
你係狗既話第一次睇都會睇偷拍版架啦

票房應該都係仆街

The Eternals

唔係

巴打都係重睇啦，唔係thanos吸過黎，嗰下thanos克制住thor，thor伸手諗住吸過黎反擊，但係stormbreaker飛過黎中途比thanos截住左，再順勢劈落thor到

Doctor strange2

短髮 老西look 好撚型

有拍過喜片

但套野好爛

點解石要還但雷神個鎚唔駛還？

上集iw唔知Thor有冇吹水，佢同Star Lord講，佢地普通人揸把野，會抵受唔著武器嘅力量而痴線

下...

有還

咁嘅意思係咪個儂古一其實係第二個世界嘅時間線？

Rush
佢對手係Zemo

thanos真係好犀利
big3同cm都唔夠抽

Thanos仲普通人咩

都係唔太明 咁依家既CA返到去以前個年代 咁以前個年代未會出現2個CA 同埋佢返去同agent carter一齊唔係已經影響左樹枝？如果係咁 佢唔係應該唔會出現係主世界到？如果有錯 屌得細力啲

佢應該真係鐘意Thor 3打後嘅style先咁想拍落去
佢拍嘅其它戲係爛,不過都唔影響佢事業,大把offer接到手軟

點解iron man整到手套既？唔係要矮人族先整到咩

點解黑寡婦啲金髮甩咗5年都未甩完

你要搞清楚平行時空同時空分歧
無數個平行時空可以係冇分歧向住同一方向發展
你返去過去唔係新增平行時空
係本來應該一致既平行時空其中一個平行時空出現分歧

一人一對手套 消耗品咁啪

呆係因為Thanos擋住咗佢嗰下攻勢，鳩縮姐

DS 係iw有講過，佢會堅守粒石even iron man 會死。姐係意思為咗世界佢一樣會對im 見死不救智者諗野果然好理智

Thanos唔係普通人，但我唔知果位巴打嘅媽媽係咪神族

睇完眼腫

一個sw就可以收佢皮

鄧不利多

咪癲啦cm佔上風

CM勁過佢

單打 cm 勁過佢wo

當im本身一早要死 結果有多五年時間結婚生女同老婆女相處先死 已經係good end

love you 3000聽voice over嗰下又喊咗

屌字幕仲要亂9咁打

但係識執生
拆粒power stone打走佢
真係估唔到

1月嗰套賊眉賊眼大酒店 見佢出嚟扭屎忽笑撚死

有血清唔對代唔會老 只係慢比平常人慢
佢番去個時已經百幾歲
加加埋埋都200幾歲
所以會老係正常

如果iw既thor應該唔會咁自大 可能係真
咁我收番 我老母未必拎得起

SW係漫畫都係屈機，只係會暴走

EG帶出信息係
有借有還先係上等人

簡單d講即係
你返去1秒前既世界你乜都唔做冇令時間出現分歧
但唔代表1秒後個冇分別既世界會同你之前個世界結合
你見到而家個世界冇野唔同因為兩個平行世界時間線上冇分歧
但你的確係消失左係你本來既世界
你係去左另一個世界生活

點解隊長返去過去又帶多個盾返黎？

我都想問，我覺得本身唔係設定5年後

黑豹：泛合金我大把啦，搵張設計圖畀我我整夠一隊人用既都得

唔可以再染㗎咩

用timestone整返都得啦

都話隊長個盾係tony老豆撞出嚟勁過一般vibranium

btw 女人5年染同一個頭係好難

唔知mcu有無依日
買xmen版權返黎比sw殺

係X-Men啲角色都好變態

好似話MCU quicksilver點都唔會番生

讓比fox 個xmen

屈過勁多avengers好多

第五級變種人果d

所以唔明點解多左一個盾
咁隊長拎走左，果個年代既美國隊長咪無左盾

設計圖咪tony老豆架囉
照住溝咪得

如果話CA根本命中註定要返到過去過新生活既話呢？

如果唔過新生活就會出新timeline/ 一個新平行時空；

如果過新生活就駁得返落去主宇宙到（好似terminator咁，Kyle點都要同Sarah扑野生John出嚟，如果唔係就駁唔到T1-3集既內容）

特登弱化CM, 費事重演DC Justice League

dc真係好柒

兩個幾鐘電影

比超人五分鐘ko

好on9

時間分歧係咩意思？同出現左平行時空有咩分別？

上集thor性格同實力根本係king thor lv
今集nerf返做頹thor /w stormbreaker

冇架 鳩撞出嚟 再整都整唔到

飛機可以停喺太空 等cm去偵查、再突襲
彩虹橋係咪想直接射落佢間屋仔度？

勿認真，點解唔可以？
頭四年keep住染金髮/間中補下色，
第四年之後唔染，由佢生返BW天生紅髮，
咪可以好似而家咁，大部分紅色，髮尾有少少金色。
個世界無左一半人，都可以有髮型師未化灰

howard自己都話整唔返一模一樣

要自行ff shuri scan完個盾就有配方複製

咪撚搞笑ok?tony老豆自己都溝唔返

我記得睇佢嘅混沌魔法係勁到DG都解唔到

而家收購完FOX，唔知Quicksilver可以點係MCU出現
好鍾意FOX版QS，啲慢動作好正

唔明古一點會知邊個係doctor strange，明明果時奇異博士都冇殘廢，但冇交化過佢識預知未來

大家走向唔同咪叫分歧
平行世界冇規定一定要同你現有世界個走向唔一樣

用槍囉

不如話70s Peggy keep得好

黑豹掃描下都知啦
再唔係搵索爾叫班矮人黎望下

你地覺得邊個角色最無撚謂, 蒲一蒲頭有錢收

Ross

撞出嚟只係漫畫setting
電影入面howard淨係講過攞到得個盾咁多既vibranium

古一成日睇未來，所以知道自己幾時識，有咩危機，當然會知道有接班人

得罪講句
黑豹果2條友好撚樣衰
尤其係個光頭黑女人

大大粒time stone放係心口阿
無睇過？

奧創阿隊長郁到小小個鎚，也是伏筆

佢係ds套電影講過找咗ds好耐
而且古一手上有粒時間 可以睇未來

你有無睇Dr strange㗎

我冇印象佢識睇未來，睇黎我要重睇

time stone

ds有講過ancient one會睇到去自己臨死既未來

Avengers 2 Cap : Language!
Avengers 4 Cap : Son of the bitch

無減肥係咁上下

上代至尊魔法師

tony同個女：Shit

但佢話拿任何一粒都會收皮喎

套野比人吹大左

但好大波

原來係咁

Once you go black...

都係唔明，點樣有時間分歧？

我一早第一日入戲院睇左啦

返過去睇佢點溝又得
搵d更勁既人scan又得
搵矮人整個仲勁既又得
大把方法

咁點解ancient one睇唔到ds自願交出time stone嘅未來 要bruce banner話佢知佢先如夢初醒

點解鷹眼第一次穿越個棒球手套唔洗還？

點解你地可以溝通到

A1知strange係未來最強法師係因為佢用過time stone睇過

因為用嚟拍過BW個波 hawkeye收埋自己J

嗰時古一死咗，之後嘅未來睇唔到

啱啱重睇一次奇異果博士，即刻明哂

mother fucker

佢無睇到咁遠

只係睇到臨死前

下個post要放開頭

因為佢信任最出色既drs
drs都交出來=有原因要咁做

Ancient one只可以睇到佢未死之前嘅未來？
咁ds點睇到佢化灰後嘅未來？

終於睇咗 隔嚟個大陸妹係撚咁講嘢 又睇電話 屌佢老母

都話佢睇唔到自己死後既事啊 屌你

帶一次手套要成受啲乜野傷害 燒傷？地球人用一次就會化灰？

屌 岩岩睇完
下個十年 姐係女權加黑人 左膠電影啦

同captain marvel 個角色真係好反感

我咁講有咩錯？？

Jane有冇錢收，佢好似係雷神一cut出黎

有時間石唔係全知咩？
係全知又點解要問呢？

睇左幾次pepper同ironman玩激光果下

咁而家ds係死左未先?

咁點解ds睇到化灰後嘅未來？

古一死個幕
「你也許以為像我這樣的人早就準備好了，可是，看看我，我拖延這一刻這麼久，只是想多看一會兒這些漂亮的雪。」

化灰係死定未死？

新拍的,估計本身有更多戲份但cut咗

都話剩係睇到佢死果時 屌你重睇DS啦

cm個款成日串柒柒咁，好有女權撚feel

人地隔離ww都唔會咁

真係CLS

有無人講下美國個邊哭喪哭成點？

不如你諗下大戰果陣發生咩事

唔係睇唔到 係佢唔睇 因為佢信晒DS
DS睇係佢自己嘅事 OK?

咁你咪當佢有bug囉，得啦呱？

即係ds化灰唔係死？
所以佢可以睇到化灰後嘅未來？

唔關事囉...
係講Dr Strange有無限可能性所以佢睇唔到(原句係I never saw your future, only possibility)

Dr Strange自己都無可能睇晒無限可能性啦。佢打Thanos都係講睇左十九幾萬個入面見到有一個嬴咁解。

睇未來都要時間嫁，古一都花左好多年睇未來，但睇唔到有一個未來佢可以唔死

我諗唔係 係可以逐粒石用嘅
不過博士已經提咗佢「1」
佢load到 點樣用 都冇用

只有一個方法

套戲結局ds咪冇死
佢唯獨睇到呢一幕係叫做成功

最強咪知道自己死前知既野同發生既過程
死左之後既野點睇

偷用time stone睇未來睇到最盡咩都睇唔到最殘忍就係預知左自己幾時死

drs1果陣佢情願用靈魂同drs傾計都唔浪費時間返肉身，因為佢知自己既壽命到左盡頭，未來世界靠drs

睇唔明討論下啫
本身漫畫有冇交代化灰=死？

顧汝德 智障學人睇戲

有啲close up shot應該係重拍

其實真係要救佢，hulk拎手套再救就ok啦
但rdj都唔拍就算啦

Sor無研究開 多多指教

你就重睇...佢講佢睇到Dr. Strange有無限可能性，所以佢睇唔到Dr. Strange未來(所以嗰下尊重佢決定)。唔係佢睇唔到佢死左之後既未來

morgan食雪條好得意

銀河守護隊 返生隊員份量太少
Cm 同 nick 冇交流

被未來干涉咪會有時間分歧

成班女出來都好型

去左神界應該係二

呢句同hail hydra都好好笑cap

唔係掛，古一已經580歲
一直揾緊佢安心交托嘅接任人
佢嘅死都係佢自己安排

D觀眾集體心臓病咁撚樣

Hawkeye個女唔係Hannah 而係Joe Russo 個女Ava Russo

endgame 唔見Hannah 可能換左人，可能係拍BW (IG post左染紅色頭髮)，可能一直係假傳言

未上

我冇話佢睇唔到 我係話佢剩係睇到去佢死果時 之後唔睇呀
佢就重睇

最遲上

點解隊長最後又變大隻但又會老？
打血清：大隻唔老
無打：細粒會老

點解sl入去5年係5個鐘
但係岳母就真係變老左咁多？

玩具熊都成日串佢

仲未上

2 3刷禁樣睇都ok，首刷就唔好啦

聽日一上隨時破3億美元

Time stone 點解唔用要IM死
定IM唔死thanos都有機會唔死所以呢個係唯一方法

美國一向星期五上

香港時間星期六

想問下無限寶石唔係凡人一掂即死咩？點解hawkeye唔死

係

power stone就係

dr strange 睇未來 14000605分之1機會唔駛死
ancient one 睇未來 自己100%會死
主角光環嘅分別

重睇gotg1

覺得師兄解得啱
但有兩個位有問題：
1）Sharon唔係佢哋個囡，係姪女之類
2）有可能從來Peppy老公就係ca
- 影集冇解釋、證據出過老公真面目
- 有講過老公係ca救返嚟嘅戰友，得罪講句，你嘅朋友就係你可能係一種修飾
- ca3都係Russos導演，可以睇成ca佢搵一個青春嘅遺憾＋了解自己嘅人＋軍人問內戰嘅問題，但其實當時來講，老Peppy老公已經係老ca，somewhere hiding

反而美國最遲

希望好癲最忠實嗰班fans

冇囉.
佢當初唔收Dr. Strange都係因為睇唔到佢未來所以唔收。
原文係講佢回避各種可怕命運之後既未來全部都指向佢要死。佢係有睇Dr. Strange未來，但可能性多到唔係佢可以控制。

D nigga

仲好 費時早全世界一個星期上 實好撚多劇透
反正美國市場自己友一定大收

我見佢拎自己媽媽嚟講笑 同佢一齊笑下啫
都唔係話Thanos吸埋自己度

泰文版

第一次睇先會有咁大反應呀？

好期待到底票房會爆成點

好似倒轉咗，應該係首刷先禁叫，2 3刷先慢慢睇劇情

Thanos斬到佢個盾變咗豬肉紙啦

係，
IW3 40%票房係美國本土

我諗去到第2 23-24億到
阿煩達上左成半年imax 好難破

佢係掂手套唔係掂粒石

唔關石唔石事 好多人覺得stone離開左嗰條timeline就會產生新timeline
但初頭nebula講嘅野係你返到過去無論做左咩唔會影響現時間線 只會不斷出現平行世界

但今次d飛貴過10年前

而且有24小時戲院

當時美國 阿凡達得3千間戲院上

今次4千近5千間

今集大戰同以往既比做得好有feel
可能真係啲色調影響感覺

有無機過 阿凡達 ？

同一段

求解

bp出個part真係好想一齊叫
好想大叫wakanda forever

係西鐵有人airdrop劇透

伽馬射線

而家睇呢個低清都覺得好激動

睇怕都會

我隔離個毒撚就嗌咗出嚟仲要做埋手勢

阿凡達果陣連埋imax戲院同時推出
我記得果陣 無咩戲有imax
所以好似播撚左半年
27億真係難

Btw 我都想end game 過做第一

d氣氛好正但咁噪真心好阻礙電影體驗

想問下，點解大戰中途咁急要還石，又話得返部時光隧道，但最後原來幾時還石都得？

講真唔易
但我估最後相差不遠

唔知電影會唔會出The Living Tribunal

睇左兩次
第一次睇 覺得好空虛失落 唔滿意
點解steve要拋下buck 自己一個活到老
第二次睇 覺得係最好嘅結局
見到buck係佢走之前嘅眼神 眼泛淚光
仲講「蠢開係你嘅權利」
Steve冇係裝置出現個陣
Buck問都冇問 又冇震驚
只係另轉身望下遠處
仲推sam上前

根本係默許

同ironman 係電梯入面吹水個個係邊個
拎住花係咁問個個
得而個位唔清楚

原諒我懶得爬文..請問
1.唔太明滅霸做乜會殘哂比雷神劈頭?話咩以石消石??詳情係點?
2.黑寡婦跳落去換石個度好熟口面邊度出現過?當時係點?
3.im係軍營撞到個個乜水?咁多戲份既?
4.最後打仗好似唔見ca個fd???反而最後先出現講幾句?
5.ca最後老左係咩原因? 同埋係咪真係佢黎?
6.紅女巫個fd紅面怪無得返生?唔記得左咩事
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

因為thanos知道佢地齊石想搶 佢地本身想快快手還左佢 點知還唔切 im啪左手 咁thanos都化左灰咪慢慢還

不過希望D戲院醒少少
過一兩個月無大戲既話
試下出下IMAX IW 同 ENDGAME 連播
必睇

放心 一定買藍光碟重睇
反正有4個鐘加長版

之前有十幾套連住播 不過得1日

但睇番呢下真係起雞皮
如果可以專有一場比人咁鳩叫個場應該好撚爽

留名睇被屌

岩岩係日本睇完
Assemble之後日本妹d抽泣聲就無停過

doctor strange有mention過 應該出硬

好撚嘈

好兄弟就係你一個眼神 短短一句野都明你想做咩
hail stucky

佢老豆呀

做乜鳩

下次帶個腦入去睇
重溫之前mcu戲

十幾套就算啦
好難集中全日

IMAX 3D 3個鍾都好攰

但真心IW 同 ENDGAME IMAX連播真係會正到仆街

係熱血既 但睇戲始終都係專心欣賞好
有時又啪手 又狂尖叫 我知果下係好正 起哂毛管棟
但好似d大媽睇到d衰人 終於比人恨恨咁打兩獲 拍哂手咁 真係麻麻

好彩果時睇起哄下

再整？或者拎過第2個？

本身俾thanos 斬到碎哂個個都係IM帶俾佢嘅，仲叫佢唔好咁張揚，其他人無禮物

咁懶唔屌點得
睇#1都得啦屌

壞既nebula 用左粒子回程，點解thanos架戰艦仲黎到

Ca唔傳盾俾bucky 唔想再加負擔/責任俾佢 由佢自己靜靜過活就算

其實bucky點捨得吖唔夠膽上前望
愛一個人 見到佢幸福就足夠

因為thanos仲係道

佢老豆

你不如去退番張飛

美國22套連住播
我個fd因為連住睇而喊到崩潰

屌你重睇咁多套先再問啦 唔睇都自己搵文字劇情啦 呢啲咁明顯既嘢 真係唔想答你

sor

cap and bucky

咁多年兄弟，有咩仲使講咩，呢個位真係靠個演員既演技

簡單一個眼神，一個轉身，所有事都不言而喻

屌佢老母 仲要跟住叫we班bat
笑到我仆街 係現場肯定好正

睇嗰陣大家都好靜
隻手不自覺捉實放埋嘴邊
雖然冇人出聲但我知大家內心都好滾動

sor 大佬

佢咁清楚講自己個名叫Howard Stark都可以唔知

垃圾弱智仔咪撚哂左張飛啦

你老母囉 問佢啦

襯到絕就係佢地呢啲ca3入面cap同sharon kiss
bucky嬲豬但係又要扮冇嘢同sam一齊smirk

藍光經典套裝:
AVG1
AVG2
AVG3
AVG4[4小時加長版]

實比人炒到飛起

係！！
覺得buck可能都會想過平靜嘅生活
佢已經係殺戮中過左太多年啦

其實你咁樣睇嚟做乜...

Endgame已經過咗5年，spidey班同學係咪應該連大學都grad埋

今日睇有人跟住嗌義和碑

無左粒tume stone
dormmamu再黎地球
係咪就仆街

屌 咁真係要睇晒成個晏

其實睇返＃1 先會好啲

你真係想了解多啲，試下慢慢睇哂前面既戲，再睇多次今次呢套，呢套野起碼三個月，你可以慢慢睇

1. 1st snap the finger消滅一半生命 2nd snap the finger將石reduced to atoms 釋出嘅能量幾近攞佢命 重睇a3 a4
2. 重睇a3
3. 重睇im2 ca3
4. 重睇a4
5. 係cap cap只係打血清變猛男冇話不老不死 至於time travel問題有待官方解釋 暫時冇答案
6. 重睇a3

bucky都想同cap一齊過平靜嘅生活就真

屌你老母

加句懶得爬文呢下最博屌

證明呢套唔係好既入坑作

佢老豆囉唔好玩啦

1.詳情你係弱智
2.唔知，當時淨係知你係傻西
3.你老母 問佢啦
4.唔見因為你無眼又無腦
5.因為你太ON9佢頂唔順，即刻老左勁多
6.同上你太ON9，廢事返生見到你

應該得返消失咗個d要繼續讀

你就紅面怪

睇呢套入坑?入你老母坑呀

你追劇由大結局睇起嫁?

其實你係咪全程訓著左...？
1.基本上用石會產生好大能 唔係正常人承受到 強如hulk用一次都手殘 以石消石係因為thanos完成左消滅一半人口 覺得冇必要留石 所以毀滅哂佢地
2.唔明你問咩 不過上集 thanos同gamora都係咁換
3.佢老豆啊howard stark
4.有出 同樹人一齊出 請重睇
5.還完石冇返返現代 留左係過去
6.唔係紅面怪 人地叫vision 佢唔係變灰死 同洛基果啲一樣 冇得返生

原諒我屌你全家呀
請問你會唔會考慮去問下你老母做乜生個弱智？

其實bucky真係可以跟埋返七十年代，兩個都厭戰，兩個都可以重新過一次普通嘅人生，最重要係兩個嘅家人都係得返對方

明顯就係變左潮流，好多之前無追開既今集先睇，或者認真睇

我由IM1開始睇，無漫畫底，但睇EG 都有幾次想喊

其實你唔答都唔洗咁講野..你歧視蠢人窮人無分別..咁蠢仲返學做乜?咁窮留係社會做乜?就係有你呢d人渣社會愈黎愈唔和諧

我都想試下全院人一齊叫

有得解

法則一：嗰個人熟嗰個地方去先
1 Asgard—>fat thor
2 New York—>im、ca、hulk
3 morag—>nebula (gotg)

法則二：互相照應（相熟程度）
Thor<—>Rocket（avg3）
Bw<—>clint
其實呢個位已經pair up咗佢哋

法則三：太空經驗
1 nebula
2 rocket
3 Thor
4 hulk
其他人都冇

法則四：石嘅數量
1 New York—>3–>4ppl
2 Asgard—>1—>2ppl
3 space—>2–>4ppl

其實睇返個系統好合理

7月2仲有Far From Home
23隻blu ray可以睇足五六日

咁咪即係平行世界